溝女其實喺點

有冇巴打知道
利申未溝過女

我係女
你試下溝我

投其所好 令佢開心

錢

咩意思

溝女黎講兩個字

不了

冇錢

暗戀

暗戀不如唔好戀

唔知人地對我有冇好感唔敢亂黎

互相吸引

溝女 部首三點水
怕唔怕浸死條女？

畀人溝其實係點

多謝巴打睇緣份

爽

冇錢溝空氣?
你靚唔靚仔?

毒撚

打飛機算啦 飲多D水 溝條春咩 自己都未搞得掂

毒撚想出pool